+++
draft = false
date = 2020-07-20T23:16:50+02:00
title = "Nouveau départ"
description = ""
slug = "" 
tags = []
categories = []
externalLink = ""
series = []

+++

Un nouveau départ pour ce blog, je vais essayer de poster par moment des articles en lien avec le libre et la santé. Mais également sur la question des communs en lien avec la santé.